中國校友會排名擬似造假 虛假香港大學上榜

從來都冇聽過依問 香港影視傳媒學院 竟然排名仲高過浸會大學 同QS Top10 嘅香港演藝學院齊名

番查 香港大專院校列表 發現根本冇佢個名 啫係野雞學院啦 連大學都不如

而依個校友會排名係大陸一向幾有公信力 唔排除間野買榜 唔知今次會唔會搞到誠信破產呢

Link:

校友會排名喺大陸都係比人叫做「野榜」㗎wor，個網都似足典型支那呃人網

Push